有無APP可以淨係比一個電話打入黎？

如題
其實block哂都得，但唔開得飛行模式，因為呢度無WiFi

推唔郁

Iphone已經做到？block晒其他電話 再加番white list

請勿打擾